請大家積極report假新聞，未fc就一定要講明

好多有心人同蠢人會專登推假新聞，咁對個運動會嚴重受損，以後見到假料即刻report，要連仔刪post唔俾佢發大，同時整個已確認假新聞資料庫，等內外媒都可以做下reference

小心有心人專登令示威運動變到無誠信，大家清醒d，play smart

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言